曼聯14個12碼成為英超歷史單季最多12碼

Manchester United were awarded 14 penalties the most penalties awarded in Premier League Season 2019-20 and Premier League all-time history.

全季英超加埋先得91個12碼
曼聯佔左15%
誇撚張

是但啦，總之livarpool

死利狗又開始圍爐

樓豬想俾人屌死

向前看啦

點解誇張？
呢個係憑我自己本事搏來的12碼
點解誇張？
屌你老母🖕

李城15-16都有13球

一有利迷喺公海出醜
我曼又要出動嚟幫手轉移視線

是撚但啦
都冇冠軍

世上總有d小家怨婦

姐係對面矛囉``

唔靠黑哨應該排第8

4424

踩人腳都有十二碼
好難唔多

已經黑咗前四番嚟
利根本係煙幕,係未都有冠軍,係高分定低分既分別

我利都算垃圾咁
全季得5個

向前走啦